其實落一個廣告要幾錢？

係admango睇過，好似一日報紙p.40一版都要幾十萬
有冇咁癲

有deflator的 admango計大左好多

要睇埋日子同印邊版

免費報紙第十版度好似5皮到